Leppisiwa Wiido Rämman ja Jaan Lepmann henda wahhel niidawiisi ärä et Wiido Rämman massap 1 rbl 50 kop. Jaan Lepmannil, ja Jaan Lepmann wiib Wiido Rämmanil see rawwa kange kodo ärrä.
Pääkohtumees: Kusta Rämman
Kohtumees: Kristjan Kübar
Kohtumees: Joosep Sults
Kirjotaja F Wreimann &lt;allkiri&gt;
